屌你咁樣習種就緊係贏啦

習種攞出all in 之勢，去對賭佢對國際同香港人嘅底線嘅睇法係唔係正確。勝，就外匯香港雙雙入袋。輸，就要同美國正式魔冷戰。
但係習近平同你講，屌你想嚇鳩我小學生我未撚驚過。

佢有冇估中國際底線我唔知，但我都幾肯定佢估中曬香港人。就係我地根本就唔敢/冇能力去跟他。

似家係賭緊條命呀，香港人仲係到數緊可以輸淨幾多籌碼，你贏到就有鬼啦。

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

習近熊表示: 你咁講我係唔會驚傢(中國冇9年免費教育),提提你我已經小學畢業啦,係唔升中學,唔好再叫我小學生

老泛民又開始講番唔好得罪中共
立法會要35+，初選唔好表態唔好比位佢入

支持一國一制，支持國安法
支持all in 無悔